正式宣布:黨鐵阻遊行任務完成，明天全線如常準時開車

正式宣布:黨鐵阻遊行任務完成，明天全線如常準時開車

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
唔好再俾生意佢賺！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

黨鐵: 係明玩鳩市民呀！吹咩！